[突發]荷蘭烏德勒支電車內發生槍擊案 多人受傷

Holland shooting: Reports of multiple injuries after shooting in Utrech

Multiple people have been injured after a man reportedly opened fire in a tram in the city of Utrecht.

Police, including an anti-terror unit have been deployed to the scene, it is being reported.

A man is reported to have opened fire in a tram at 24 Octoberplein in Utrecht.

We'll be bringing you the very latest updates, pictures and video on this breaking news story.

有冇射傷個大陸仔？

出來譴責下喇喂

25dai?

成個勢就係偽善左膠國家變炮灰

輸出左膠又的確係得罪人

Utrecht都搞

細個係果到讀書 好多朋友都係住果度 希望佢地冇事

仲有邊個？

Btw 1死

以後邊個反對穆斯林恐怖襲擊就係死左膠

仲未有左膠講如果係你身邊人會點？
白人死就無野
蝻死就同理心？

The shooting: Multiple people injured and one person feared dead after shots fired inside a tram in Utrecht, Netherlands.

The manhunt: Officials say they are looking for a 37-year-old Turkish-born man named Gokmen Tanis.

穆斯林反擊戰

JUST IN: Dutch authorities say they have caught the man suspected of opening fire on a tram in Utrecht.

The shooting: At least three people were killedin the Monday morning shooting.

The suspect in the shooting, 37-year-old Gokmen Tanis, was born in Turkey. He had previous run-ins with law enforcement and was arrested on Monday night, police said.

搞完紐西蘭又到荷蘭

今次係伊斯蘭還拖呀